有種女仔 照一照鏡就知唔會有人追

就係我

講緊我?

俾心機揾錢整容

儲緊

睇到目標就諗起自己

照多次

你會發現自己都幾q啊

有內在美就夠

唔好咁講,身邊有其貌不揚嘅frd,一樣有人追,勝在有自信

其貌不揚都係普通樣姐 有人追好正常
可能樓主好樣衰

有種男仔 照一照鏡就知唔會追到人

我fd都好樣衰 咪又係收一堆兵既娘娘

唔撚係啊,我frd係柒 我唔忍心講出尼咋

其實點先可以有仔埋身

呢樣真 有內在美 樣衰都收到兵

我有個fd好樣衰 真係無仔埋身

樣衰既，咪搵翻條件差，毒窮臭既毒撚拍拖囉。又要柒又要眼角高果d真係好嘔心

見到你內在美既前提係 你有樣先
冇樣已經唔會繼續考慮你有冇內在美
利申：外貌協會

咁可能我特別啦 我暗戀左好耐果個唔靚 我鍾意佢賢淑 識煮下野食 又小朋友格

絲打屯門人？

樣衰既我都岩喎

尼你老母
嚟

係咪性格問題

唔係

都係咁柒